［前線］唔好放火啦 對準番個政府！

係佢！！

壽終正寢